宇ching可唔可以個場畀我，我要同飲油狗隻抽

35蚊收你張場紙

樓主好大隻

樓上班熱狗唔好搞事

我d肌肉簡直完美

打交講膽架

張圖真係何仔？

yes

系

無錯

呢個post笑撚死

牙達好波

姓宇條某利一早拎左個場去炒啦

根本佢係蓋狗集團

3廿幾蚊既場都有得炒

發生咩事要同佢隻抽牙

練拳

約撚囝教訓下佢個忤逆好過啦

佢遲早畀皇天擊殺，唔使我親自出手

瑞和街一地都係企街g

企街g黎講有質素得老蘭